無女學咩人入黎感情台

感情台係for有感情問題嘅人架，唔係for你地呢d毒撚係度叫春，要求admin開個叫春台比佢地死番入去

利申：A0叫春毒撚
我要囡囡呀

望下嗰銀行結餘，望下嗰銀包

推比d毒撚睇

失戀唔係戀呀？

溝唔到女咪感情問題